唔睇笑波子既全部都係食屎狗

最中意睇佢碌撚上身咁 完美示範左反面教材

妒忌心真係可怕

ching ho ball

唔屌樓主老母既都係on9
屌你老母！

利甲：一有慾望就開笑波子個channel一邊睇一邊捽碟

吊番你

識野